國唔國莊思敏好撚正

真是想日日中出到佢有我bb

呢度冇人會同你爭
你可以慢慢享用

呢個莊思敏??

你老母仲正過佢

人妖都靚過佢多多聲吓化

成個look都好避孕

假波

可以剩係要下半身嗎?

呢2件真係相由心生最佳例子

莊思明正d囉唔該

正嘢留畀楊明

佢除咗有錢仲有啲咩用。。。
楊明都唔想屌喇講真

你係高皓正？

樓主開post玩膠
已經好避忌冇貼相

點解清要衝出嚟

法官女人，屌！

純文字好難討論